［樂富撚］橫頭磡邨尋macbook

小弟係宏安樓對出公園紅凳遺失macbook一部，黑色電腦袋裝住，裡面有一個黑色hdd，有一隻magic mouse。hdd有公司野係入面，希望大家幫手搵搵 如有尋獲，pm重酬

MacBook 咁大部都有得唔見

咁多人唔見macbook

無心之失 坐佐係公園諗野

呢d公園最多廢老細佬
正常人都唔都唔會去果度
執到會俾俾返你先算

下次唔敢 樂富巴絲打召喚

樂富撚！！

無架啦
個度咁多街童，執到寶仲會比返你？

夜晚無掛

你都幾幼稚下點會冇

我坐個陣 凌晨 一 兩點啦

Push

呢個時間坐係個公園度做乜鳩

工作壓力大呀

抵撚死